Food Panda有得自取係乜撚嘢玩法？

古乳有暈，外賣自取是為柒也，幾時叫埋uber開埋步行功能？

笑左

李斯

收皮啦

咁你最後有無用英文屌柒food panda

袋鼠都有 但價錢係一樣嘅 唔明點解要咁樣
然後我返工嗰度呢個星期會取消自取